想睇表演:拎條2666c19超上3200

順便想睇下2666 ram喺歪神嘅表現同埋3500x+2060s+2666 ram點樣屌打3600+1660s+3200ram
汁:
$4000打機LIST

淨係2060s都贏幾條街
打機應該勁啲啵

單睇呢兩張卡 唔睇價錢當然贏九條街
但係為咗張2060s落2666 ram真係值得咩 真係要咁樣cut點解唔用同價位牙膏9400f?
仲話要拎條垃圾adata 2666c19上3200?

一對3200都係差100咁上下

2060打機應該勁啲

real

明明而家3000以上RAM平咗好多

一舊水都拎唔出真係唔應該去打機喇

公道啲講句
條list有改善空間
但係我都會贊成出2060

點樣改善呢
mb 買塊平啲嘅b450 -200
ssd 1tb -> 512gb -500
ram 2666 -> 3200 +100
case: 大陸廠除外

咁樣條list within 7000 + prefect

留名睇超頻

我入嚟食花生

留名看雲端超頻大賽

ADATA 條C19 係咪法X入太多
更係要SHOW出黎叫人買

利申:食花生

佢2666得adata簡得落手
利申考子機用緊美光

考子 梗係要用AMD

g4560

不考

屌我真係拎左條2400 ram 超到3400

整大個cl實得架喎

番去望下先，好似冇點郁過CL

Download faster RAM

ryzen dram calculator

暫時未出事

咩die咩ram